有冇人識解夢?夢見同外星人講野

開錯台，sry

你潛意識想同你女友分手

你女朋友係外星人

唔係夢 你真係見到外星人
你條女都係外星人

oh really? thanks

咁你啫係唔信啦 唔信你咪柒問啦

我信呀，理論上佢對於其他外星黎講的確係外星人，你講得岩，所以我真係信你

因為樓豬想聽啲佢想聽嘅野

SD去MJ13問下卓飛
係咪你意識上左去?

你介唔介意講吓我想聽啲咩? 因為我都唔知自己想聽啲咩

留名今晚試解

Lm追

你對女朋友有咩感覺 感情如何